"Is dat alles mijn lieve Henry?
Hoe kunt u veronderstellen dat mijn eerste gedachte niet zou vliegen naar die lieve, lieve vrienden wie ik hou en die zo verdienen mijn liefde?"
"Dit is uw huidige humeur, mijn vriend, u zult misschien graag een brief die is blijven liggen hier enkele dagen voor u; het is van uw neef, geloof ik."
hoofdstuk 6 Clerval steek vervolgens de volgende brief in mijn handen.
Het was vanuit mijn eigen Elizabeth: "Mijn liefste nichtje, "You have been ziek, erg ziek, en zelfs de constante brieven van geachte soort Henry zijn niet voldoende om mij gerust op uw account.
Het is verboden te schrijven naar een pen; maar één woord van u, beste Victor, is noodzakelijk om onze kalmte ontgaf.
Voor een lange tijd heb ik gedacht dat ieder ambt zou deze lijn, en mijn overtuigingen hebben tegengehouden mijn oom een reis naar Ingolstadt.
Ik heb het hem onmogelijk maakte ze de ongemakken en misschien gevaren van zo lange reis, maar hoe vaak heb ik spijt niet te voeren zij zelf!
Ik dacht dat de taak van het bijwonen van uw sickbed is overgegaan op een huurling oude verpleegster, die kon nooit raden uw wensen noch minister met de zorg en liefde van je arme neef.
Maar dat is dan nu: Clerval schrijft dat u hebt inderdaad steeds beter.
Ik ben benieuwd hoop dat u dit zult bevestigen intelligentie spoedig in uw eigen handschrift.
"Get well-en terug te sturen.
U vindt een vrolijke, gezellige thuishaven en vrienden die liefde u handenvol geld.
Uw vader gezondheid is energiek, en hij vraagt maar je hier te zien, maar zeker te zijn dat u goed; en geen zorg zal ooit cloud zijn welwillende blik.
Hoe blij zou u eraan te herinneren de verbetering van onze Ernest!
Hij is nu zestien en vol activiteit en geest.
Hij bezield met een echte Zwitserse en buitenlandse dienst, maar wij kunnen deel met hem, althans tot zijn oudere broer terug naar ons.
Mijn oom is niet blij met het idee van een militaire loopbaan in een ver land, maar Ernest nooit uw bevoegdheden van toepassing.
Hij kijkt op studie als een afschuwelijke fetter; zijn tijd is doorgebracht in de open lucht, het beklimmen van de heuvels of roeien op het meer.
Ik vrees dat hij een spanrol, tenzij we het punt en maakt het mogelijk om op het beroep dat hij heeft gekozen.
